Niets was nodig, maar gelukkig zijn als ze daar aankwamen.
Zeven mijlen werden afgelegd in afwachting van plezier en elk lichaam had een uitbarsting van bewondering bij aankomst; maar in het algemene bedrag van de dag was er tekort.
Er was een loomheid, een gebrek aan geesten, een gebrek aan eenheid, dat niet kon worden overwonnen.
Ze scheidden te veel in feesten.
De Eltons liepen samen; Mr. Knightley nam de leiding over Miss Bates en Jane; en Emma en Harriet behoorden tot Frank Churchill.
